724曼城對傑志 21分鐘唱 do you hear the people sing！

統一！21分鐘！係傑志球迷區附近！即係北翼！

幫推！等多啲會入場嘅人知！統一21分鐘！

仲有冇飛賣

有！北翼嘅飛係590！

590一張

大佬，問題在於撚有咁多人睇曼城咩，不如叫人罷睇仲易啦

波台救港！

依家有25000人買咗飛咖喇 啲人比曬錢 又點會罷

傑志球迷會個邊都講咗會配合 都起碼過百人

散場再唱一次？無飛嘅門口加入
大球場唱到落銅鑼灣

都可以！

收到

有冇ching問埋曼城球迷會嗰邊？

唔洗諗佢地
唔會理你

搵其餘果兩個坊間喇

咁繼續推！！等多人知啦！

開波前5分鐘唱 有冇人跟？

噓爆傑志

7分21?

哥狗係撐加泰

21分鐘！

推
利申：飛已買

有邊個站台嘅仲踢緊傑志？

開波之後嘅21分鐘啊各位！

0個

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

傑志足球會改咗名？
行政總監 朱志光唔係入面做？？？

上兩季都係主教練，今季做返總監

當日企出嚟支持何君堯嘅球員已經全部離咗隊，而朱志光咁多年都係喺傑志

中英各一次啊！各位留意！係中英文各一次

推

push

各大媒體已經報導咗！
蘋果 hk01等等都有！
大家繼續努力推！

有無其他可以做 帶n95，眼罩 唔係嘅話衰極都黑衫口罩

成首?

唱比超世界鏝迷聽！！

中英文版各唱一次啊！

早啲去門口叫人唱，有冇傳單派下

請球員第21分鐘停一停、一齊唱

大家大約係球賽15分鐘左右起行去北看台！
因為傑志球迷會有大聲公 大家聚埋一齊唱 可以集中聲音來源！

如果想買飛可以邊度買

cityline 買北翼嘅飛！！590蚊個隻！

帶安全帽睇波有無得諗，等世界再關注香港幾安全

當然有啦！但頂帽可唔可以拎入場就唔知

21代表咩？

廿一號西上環武力鎮壓及元朗恐怖襲擊

ok

大家幫手spread開去！

我作為發起人問咗佢地啦，但佢地已讀不回

屌 我睇撚死佢地都係嫌我地阻住佢地睇波

係硬物, 99.99%唔得

想知巴打們坐邊 係咪綠色 "主層 (不設劃位) $ 590.0" 呢一個？?

口罩

其實我係另一個曼城page的admin，多數曼城fans都唔會介意

點解唔係成首淨係副歌

咁叫幫手叫佢地大約係球賽15分鐘左右起行去北看台！
因為傑志球迷會有大聲公 大家聚埋一齊唱 可以集中聲音來源！

因為驚太長 啲人會跟甩 所以揀最標誌性嘅段落

agger

如果有利唱會歌個聲勢會幾震撼

可能係因為唱埋中間嗰段要升key
比較複雜

場波係香港踢喎

你估琛圳啊？

絲打係咪想買飛
我有兩張最平嘅想原價放
因為啲事去唔到

係會咖ching
前幾年祖記都係 大陸好多fans組團嚟睇 深圳嗰邊嘅曼城fans都會嚟咖

我意思係場波香港踢

佢地點敢搞事

sorry誤會咗 ching到時會唔會去睇？

我都想買

cityline仲有！

724 有飛無飛都好 大球場見

冇350

facebook carousell都有人放

推啊！

推呀

好

Push

如果到時傑志球迷區附近冇咩空位 就企樓梯先啦

要加泰旗

生活要如常，不要屈服於警黑暴力

搵方法同加泰勢力哥迪奧拿connect

哥迪奧拿實知咩事

有冇dress code

舉標語啊！

如果想買 ig dm我啦
Account 係abckajane
身邊搵唔到人要
唔去應該嘥咗張飛

會！

黑啊

中場休息衝落場大叫Hk is not china啦

不嬲都唔係架啦
洗咩浪費今次機會去講
應該集中返近日發生既事

海外巴

仲有無350 飛

我自己覺得隻歌又唔係咁難嘅
聽多兩次都熟
又可以手機睇歌詞
帶頭果一批帶得好小小就ok
成首個impact會大好多同埋個meaning先出哂黎

carousell有人放啊

知道了！

其實會唔會有人指揮？
有冇得喺開場前成班人練一練？

會有人攞大聲公帶頭
開場前就難啲可以練喇 因為大家都預備睇波 所以21分鐘就唱鑊勁嘅！

有無人早啲去派歌詞文宣？

724睇波大行動 有意參與嘅入

推啊

建議每個價位都搵人帶頭唱

巴打，可唔可以拎黎印？

光復香港 時代革命

不如坐爆個球場佢

推阿

推 有無巴打當日一齊早dd到派單張？

可以

鏝迷子麻煩練定歌

21分鍾重覆3-4次chorus 上下半場都係咁做

Pish

有無朋友會印歌詞喺場外派

我唔鼓勵聽日噓傑志, 要噓留返港超
要珍惜場波做其他更有意義既事

伍健都g持

想要！

carousell或者cityline快買啦

風頭火勢順民係最好嘅做法

要派定歌詞方便一齊唱！

睇黎大家唔認同.....兄弟爬山啦

決定左一定要做
要引起國際更多關注
特別係哥帥！佢一定明白我地

其實最好唱完之後有人有咪講多一段文宣
叫pep呢位加泰支持者stand with us

之後光復香港時代革命埋尾

pish

英文文宣wo

B華有飛？

自己一早買左學生飛

可唔可以幫手整A4 SIZE? 我想PRINT出黎痴落A4硬卡紙度

302-304？

諗緊放工去 遲到

求下大家聽日唔好噓傑志

無睇到

諗緊去唔去 去一齊坐？

我回到屋企望望係咪同段先

歌要唱，屌柒傑狗都要做

問下熊巴go 5 go sin

問左佢
佢食緊二手飯無錢

相信人民智慧

點解7分鐘唔做野

You two go I go

有無人放票

佢哋係響應姐

21分鐘唱係重要，但係支持全場不停唱

真 如果keep到應該係咁loop

唔唱，叫口號都得，中英文版。
總之要場波一邊踢，一邊政治宣傳，但對比賽唔會有超大干預。

扔黃絲帶入場有冇得諗
你電視機未必收到球迷啲聲
但畫面一定會播到

唱大聲啲

推 多啲人一齊去

想問有無banner
另外洗唔洗準備啲
致歉banner?

仲未買到350飛

北

龍門後面果啲？

有無人可以幫手派傳單同歌詞 !?

學生有咩計

PUSH

推！

係咪要屌9傑志班仆街送何妖入立會

唱中文定英文先呀

會有人帶啊 大家到時係北看台等就ok

我覺得集中火力唱會更好

除非屌到外國有報導傑志撐過何妖，
從而講何妖既背景同惡行，
如果唔係都係專注返唱野同舉野好啲

原來哥帥今日已經開過口 聽日要做大佢

頭盔入唔入到場

收張350$入場支持下

我都仲未買到 有400蚊既黃牛

應該難d

小你老母心

做乜

should post on Reddit /r/HongKong, /r/London and /r/UnitedKingdom if this is legit.

想知會唔會唱國歌
如果會既話 唱國歌果時格硬轉呢首點睇

no

大家現場拍片 個影響力唔止25000人

黃牛就不了，我本身唔係曼城迷，正價就會買張入場

Copy 錯sorry

如果訂個張信用卡唔見左，可以點攞飛、

仲有邊到有飛買？

現場買 大把

okok

到時見啦

想買

幾點去買好，我驚收工去到冇曬

1830咁上下啦我諗

我尋日上網睇最平係590，希望唔會冇曬

你最早幾點去到？

4點令5點都可以嘅，但咁早去完唔知去邊，係驚冇曬飛先特登咁早出

早啲囉 我地有人派傳單 可以一齊幫下手啊

買唔到飛係外圍唱

戴埋頭盔無聲抗議

好呀，你哋邊到派

屌呀咁撚重要冇人推？幫推

再推多次

有無傳送門買飛？cityline 搵唔到

離場有巴打發起
嗌口號
光復香港
時代革命
去到銅鑼灣

[url]
[/url]

鏝迷已著黑作客!!!!!
歌已練好!!!!!!

依家冇 要即場買

今日只可以去大球場買

邊到會有直播想一齊唱
利申唔係香港

求最平門票

知唔知幾點開始有得賣

推！！！

10am

2019香港球壇盛事賽馬會傑志中心盃足球友誼賽將於7月24日(星期三)假香港大球場上演，由主隊傑志挑戰英超勁旅曼城，賽事於晚上8時正鳴笛，門票分五種：$1190，$890，$590，$350和特惠票$250，場內售票時間由比賽日早上10時起，直至下半場鳴笛開賽時為止。

依家已經有

今晚有冇直播 now唔覺有 返工冇得去

一陣3點令出去買，好驚賣曬

唔會啦 3萬張飛 最多咪買貴飛

大球場有得買

淨係唱副歌？

同問

係

Carousell 好多人放飛！有貨，大家不要出舖話收飛，冇人理嫁，自己主動啲

黃牛？

3萬幾個位

推
曼城下一場都會聽到呢隻歌

唔係4萬個咩？

唔記得la 大球場起碼3萬座位+

係4萬咖

連唱幾次啦

冇人放350

係就係4萬，不過安全理由唔會full house, 最後得番3萬幾

carousell 炒撚到貴晒，我去walk in 買都唔撚食佢炒價

啱啱打大球場去問左
350剛剛賣晒， 590 890 1190仲有

350好似一早賣哂la

散飛，一張一張，有350

屌

上次利黎香港第21分鐘專登安排飲水時間比球迷企係身歌頌#21 Lucas
如果球迷會都可以聯絡到咁做就好

一路行上大球場既時候要一路幫手宣傳第21分鐘唱歌
一定有人唔知 最好print定大量歌詞派/airdrop

同要搵人倒數5-4-3-2-唱 咁會容易d開始
最好唱2-3次 先會真正做到全場唱既效果

加油各位

有冇人可以brife 一下，開波前有咩活動，想睇下幫唔幫手

會唔會講 光復香港，時代革命

【傑志對曼城】除左21分鐘唱歌之外，請大家在38分鐘鼓掌

邊度仲有波飛買？想入場一齊唱

可唔可以print 時間同歌詞出嚟喺門口派? 咁可以對凖有飛入場嘅人

即場買就ok

thanks

係咪又係cctvb 播？

想問下到時有冇直播

仲去睇波？

平時無睇開波 今場有無直播？

rthk聲音導航

對於球迷合唱一時，「Ken Sir」則表示歡迎，至於被問及會否擔心有球迷於場內高舉政治標語，他則表示若沒有構成場內保安風險，則問題不大︰「如果球迷嚟唱歌，我覺得係好事，首先球迷有一個表達，用歌聲去表達，呢個表達肯定係一個好嘅表達，因為唔係一個暴力嘅表達，所以大家嚟唱歌，我洗耳恭聽，絕對冇問題。足球係生活裏面嘅一部份，大球場有一定保安嘅規矩，如果喺規矩容許之下去表達意見，我個人覺得冇問題。如果我哋有一場好精彩嘅比賽喺度進行緊，有人舉起標語畀人睇，我諗每一個觀眾都可以決定，究竟繼續睇場波定係睇住舉起標語嘅事情發生，我覺得呢個唔係一個好大嘅問題，當然我哋唔希望表達方式，會對場地保安方面有問題。」

開晒綠燈
大家識做啦

有無live

要將歌詞Airdrop 俾所有人！